今日梁凌杰逝世20個月 太古廣場附近 有市民到場獻花悼念

作者：PSHK

【15/2 梁凌杰逝世 20 個月 金鐘有悼念活動 王婆婆籲拒「安心出行」】

今日（15日）是梁凌杰墮樓逝世 20 個月，在他墮下的太古廣場附近，有市民到場獻上白花悼念。王婆婆在場依舊轉動她的黃色小傘，也在太古廣場對出花槽貼上「拒絕安心出行」應用程式等的海報。

現場不時有數名軍裝警員在悼念花槽附近戒備，並於七時三十分左右用廣播呼籲市民切勿多於二人聚集。

其間Tommy阮民安也有到場參與悼念活動，並與王婆婆相擁勉勵對方。

攝:Sam , 何零解

sorry

班黑警又話捉人放煙花？

信念不死

Never forget